Ik hield mezelf wakker totdat tante en oom naar bed kwamen, en toen ik plaatste mijzelf onmiddellijk _en vedette_.
Aanvankelijk werd geen kennisgeving van genomen de sleutel bevindt zich in het slot.
Tante ging door met haar operaties en oom werd wat voorzichtiger dan gewoonlijk, toen tante vond door te plaatsen haar hand op zijn pik dat het niets dan zinloos verlangen was, stond op en schold hem.
Hij werd meer aangemoedigd en volgde haar op en wilde haar voelen prachtige kut.
Het toeval wilde dat ze zich tot aan de kast had teruggetrokken zelf, totdat de sleutel haar echt pijn deed.
